【7 月新番】OVERLORD III【集中討論 8】

STAFF
原作： 丸山くがね(「オーバーロード」／KADOKAWA刊)
キャラクター原案： so-bin
監督： 伊藤尚往
シリーズ構成： 菅原雪絵
キャラクターデザイン： 田﨑聡、吉松孝博
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：
今村大樹、杉浦幸次、出雲重機、鈴木政彦、前原桃子
美術監督： 池田繁美、丸山由紀子(アトリエ・ムサ)
美術設定： 友野加世子、大久保修一（アトリエ・ムサ）
色彩設計： 堀川佳典
3D監督： 田中康隆
撮影監督： 継岡夢月
編集： 塚常真理子
音響監督： 郷文裕貴
音響制作： grooove
音楽： 片山修志(Team-MAX）
音楽制作： KADOKAWA
アニメーション制作： マッドハウス
製作： オーバーロード3製作委員会

CAST
アインズ： 日野 聡
アルベド： 原 由実
シャルティア： 上坂すみれ
アウラ： 加藤英美里
マーレ： 内山夕実
デミウルゴス： 加藤将之
コキュートス： 三宅健太
セバス： 千葉繁
ナーベラル： 沼倉愛美
ザリュース： 東地宏樹
シャースーリュー： 楠見尚己
クルシュ： 雨宮天
ゼンベル： 石井康嗣
ラナー： 安野希世乃
クライム： 逢坂良太 ほか

官方網站：

オーバーロードⅡ PV

オーバーロードⅢ 製作決定CM

放送 (JST UTC+9):

每週火曜
ATX 22:00
TOKYO MX 24:30
MBS 26:30
...

viutv ott （第三季）：

ebb 線上動畫（第一, 第二季, 第三季）：

上Post

上上Post

上上上Post

上上上上Post

上上上上上Post

上上上上上上Post

安g sama

又黎拜見安茲sama

安茲sama出figure啦

link?

不愧是安茲sama

有冇人可以扑暈我到星期二晚

今季會去到小說邊

你旁邊有幅牆

9

LM

小說點買抵d

博客來/金石堂

動漫節角川賣緊8xx蚊一set 1-12
而一本7x蚊左右
我就買左10-12 總共242蚊

超低

會展818 1-12齊晒
利申 買咗

有冇人會買兩套
一套睇一套收藏

傳教

如果傳教就要3套

買多套

無睇小說 點解個幾隻食人魔咁聽安莉話
叫佢地低頭就低頭咁易馴服

氣勢

食人魔習性係同哥布林一齊
巨人果邊已經冇哥布林所以食人魔情願係效忠有哥布林既卡恩村

仲以為安莉有咩技能/職業

唔係指令官職業嘅技能咩

有，可能由食人魔投降果陣已經判定為可指揮對象？

仲記得有張安莉幾十職業LV既圖

霸王安妮個張改圖痴勁線
我超鍾意佢,世界第一村姑

新POST再三留名

收藏用 觀賞用 傳教用

傳教叫佢自己上網睇

希望電子書同步出啦 唔係真係要買三本

全裸待機等住買字典

邊到有得睇

安大人

安茲 安莉

安字頭

點算睇唔到

轉睇overlord

咁其他小說點算

wfc

bookwalker原來第一張單全單7折
一次過買左12本電子版慢慢睇

又星期二 安g sama

大先生

準備入場

咁就完
又一集

條蛇爛身爛世
仲以為佢咁有智慧會著得整齊D
冇左暗黑精靈果段

有無人知viu幾點會有

大約10:30？
上次好似遲左幾分鐘

多謝巴打,
咁我打個J沖個涼先

幅圖d stat好Mount&Blade風

仲未有...

有但禁唔到

VIU今次遲到

屌 第4集都係第3集黎既

第三同第四集一樣

有了 有了

同第二季都係一樣咁廢

今集好崩
好心學下隔離巨人

安特瑪把聲好正

巨人魔蛇

屌
佢地好廢
以為安茲有d技出下
點知 是但用招ko左

今集 5/10 不過不失

好似係有d 野改左, 但係所謂嘅巨人同魔蛇真係垃圾之中嘅垃圾

安茲sama 串人個tone 真係好正

本身以為佢地有返lv40咁上下

點知都係20咁上下

好廢

霜龍王先50幾lv, 呢兩件彈散邊到有40lv

好癲 動畫化出兩季生態頻道

原來係咁

咁樣進度邊可能做得切第9卷

超慢,不過可以見到安妮BB咩都值

上季做到咁撚柒 今季又做返一模一樣
8卷做咁撚長托咩 比d心機做79啦

係啊唔知搞咩

八集點做哂7同9呀
上季蜥蜴人已經搞到後面大cut劇情
寧願大墳墓日常做OVA,分多集去入侵大墳墓都好呀

第5集應該可以完第8卷，但肯定趕頭趕命
btw都算入戲肉，後面集集都有睇頭

終於等到愛雪BB出場喇

對天使同人都仲有其他招出下
對魔物淨係用絕望靈氣一招已經夠

做得柒又點 都係大把人睇

sad but true

BTW 係咁LOOP OP ED 不能自拔
點解3季所有歌都咁好聽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

SP好撚好笑

ture

安豬sama原來係特登打爛人樽hp藥

真不愧是安茲大人

成日賣關子好塊癮

霜龍王46lv 十一卷小說最後設定有講

冰霜巨人都差不多4X等級
見到森林中的巨人王
當然期待吓有返咁上下戰鬥力…
怎知連一般巨人都不如

好懷疑係咪尻做，有動作場面就盡量唔做，可以hea d

上季蜥蝪人起碼有d虛榮鳩屎野睇下（用多面怪傳聲，用不死軍團做樓梯）
今季哥布林生態都唔知做左d乜

咩黎
返工玩唔到

代價黎
因為今季後面好睇過上季後面

頭3集真係趕客LEVEL
新入坑既唔會有動力睇, 係舊人知後面有高潮位先繼續睇個3集ON9野

同埋第2季起碼做到係打大BOSS FEEL,叫做有D鋪排
而家呢季頭3集真係唔知做乜9
就算我睇哂小說都係咁話

安莉大將軍 黑山羊

遠超英雄級的哥布林大軍勢

啲人自製嘅overlord rpg

漫畫做到果度喇咩

今集睇黎用好少經費去畫 留哂係後面就岩啦

山羊一定係cg

睇OP見到

op最後夕陽同安茲對立個個係邊個?

第一季安茲救個位王國騎士長呀
雖然最後都係俾安茲秒

成個刀劍神域火精靈戰士長

係, 真係睇過小說既人先會睇落去

安茲對巨人響朵嗰幕諗起呀俊同神仙B

安茲烏爾恭？而家無人識你呀 人起朵你起朵

無比人鬧到勁驚既樣

唔真實 打隻Orc都要用幾下

屌你

變左搞笑野

歡迎進入安茲大人的思考領域

其實點解動畫可以咁寒酸
明明大賣

當佢發現第二季作畫咁差都咁收得佢就冇諗過作畫依樣野
所以第二季完已經同你講有第三季
反正唔洗理質素

不過啲歌都算高汁

作畫去晒ed

作畫咁差一定係安茲sama安排

安茲SAMA 都係蘿莉控

今集屌狼人個PART畫質真係差到一個點

感覺動畫係幫小説賣廣告

我都覺個作畫唔掂, 角色造型幾簡陋粗糙求其, 同期套套都美顏型英霸氣帥靚正, 但動畫overlord除左ed果part根本冇應該有作畫質素...就算混合3d, 人地都可以整得好睇, 而非而家咁畫風明顯唔同次元, 而且都仲係果句, 角色造型真係仲有好多改進空間

藥師個髮型簡直....都唔知仲睇唔睇到路, 係異世界冇理髮師職業? 定係畫少對眼對減輕成本負擔有幫助?

啲怪仲hea 東方巨人同條蛇lv10咁款

條蛇柒到

眼耳口鼻是旦畫

這是官方製作的

見你地失望, 係因為原作有更好既形容? 想知本身個造型設定係點

我淨係睇動畫, 第1印象係呢2件冇理由係boss, 佢地應該只係東巨西蛇既小弟, 點知唔係
就結果而言, 既然你地話佢地本身低lv, 咁, 低lv型唔起黎都冇辦法, 低lv嘛

其實唔算低
估計都有lv28-29, 有可能30頭添

正太控

係D作畫醜到

希望係好事 放少D資源做第8卷 之後出多少少力做7同9就已經滿足了

男裝蘿莉來嫁

果d村民日常 唔知做咩鳩

睇村長同哥布林互動 又無聊 又好似唔係劇情主線

利申:無睇小說

唔講互動後面d劇情就解唔到

會咩
直接飛左第8卷咪得

我覺得今集真係幾差下。
先唔講作畫上表達唔到啲角色感情

狼女唔似被人罵, 原作佢被人罵個段係表現得好驚

巨人啲靚同佢本身由一開始好串到之後淆底一樣唔係好表現到。佢試刀明明係寫欄腰斬斷又變左小割傷咁

最重要係佢竟然調左原作次序。做左呢集先做條村被人打。盲既都知你做戲啦。無晒緊張感。亦晒左上一集尾狼女表露性格個段表現

(原作係出左卡恩村被人打先。去到狼女出黎救人先播返今集啲內容)

然後呢段外傳晒成5集去做。講真不如直接cut左今集打巨人同條蛇啲劇情。純粹講狼女出黎救人算。

講真後面仲要做到山羊出黎一定好趕(佢op畫左基本上一定會出)。王國好漢8集夠收皮係因為cut左好多無乜意思亦唔好睇既劇情。

但今季反而放咁多時間講最唔好睇既第八卷......

免費送出一套 overlord 小說 簡體taobao版
太子交收
冇人要就扔去回收

TG: Hoball

原作二隻都冇人設
應該動畫製作組自己整出黎

睇下隻naga做左魔導國居民之後有無新衫著啦

佢想盡量跟足第8卷做，因為第8卷成本得兩章，而其中一章就淨係講安莉的一天

成個8卷唔撚做啦屌

我原本都以為佢第8章只係講1-2集
跟住大墳墓個章就算做都係ova/oad形式做
點知而家第5集都黎緊都仲講緊

難以想像第7同第9卷會cut成點
一係就隻山羊仔擺係最尾個集揚一揚就出ed引人睇下一季

上季就係動物園做太長 搞到王國好漢甩皮甩骨 趕過火車
今季七九卷做哂十三集都應該冇咩問題
而家又做太多廢話 七九卷又要快過火車

叫做有插圖
但冇人物設定圖

第7卷本身講6-7集都講唔哂
而家變左7+9要7集講完

張圖同動畫爭好遠

無睇小說

有無得睇安莉 比人虐殺

呢條女+毒撚+佢阿麻應該係全世界最安全既3個人類

有無人有down 隻RPG驚黎玩

蜥蜴人都起碼成本書
呢度半卷都做左四集...

仲有親生女2號

佢點鋪排都無咩所謂，因為反正都會睇落去
但淨低９集要收埋呢度尾＋做埋第７＋９卷我就真係唔知佢點做落去

個個睇overlord都係想睇安茲同大墳墓屈人機
但最尾做到出黎變到左cut右cut就真係不了

其實第9卷好快做完姐
1集半放羊,半集收尾
1集卡恩村
1集講數+準備開戰
咁樣4集
準備開戰果度小說用得太多字黎描寫,動畫可以好快搞掂

第8卷
1集準備+起程
1集開始入侵
1集清人
1集收尾同雙子主場
咁樣4集

好似唔算特別趕?

公主IQ幾多?

第7卷將準備+起程+開始入侵縮埋一集應該好睇d
之後兩集玩清人

第七卷啲人物描寫實無晒
好難寫到佢地幾團爭寶物
同埋四謀士嘅友誼

咁咪仲好
唔洗咁hurt

今集安茲俾迪米個張人類菜單係俾邊個食

1男1女，有可能有細路
你估下

除咗自己個女 仲點會錫其他人類

咁我知啦 做乜會叫佢地過黎食飯

興祝新藥水研發成功

fbi啦

第一眼見安茲疊住亞烏拉膊頭就知唔對
估唔到摸人條腰
仲要言語性騷擾人

真心唔知
冇睇過小說

個卷好撚悶其他卷我都會重睇幾次,個卷

其實唔差，一本好既小說係需要充足既配角描寫

所以睇一次就夠

依家每一集都好無聊，好似咩都無講就一集咁

最慘係畫質太差

預告已出

期待入侵條女嘔

嚇到嘔

恐怖公出唔出到場都成問題

文字回合制高式解答算狗數啦
真係出好倒米

點解追殺親生女果隻食人妖唔係東方巨人？
我一直以為係東方巨人疆屍打親生女
可能太勁唔派得

進擊的巨人

喂! 前面個哥仔, 你跌左張八達通呀~~
喂啊哥仔! 你跌左野呀..

畫得好鳩

越睇越悶 我睇小說睇到有個魔導國出黎

今季都已經會出黎(應該除非佢唔收尾

有機會唔收尾分兩季做

圾垃

希望會有收尾用教國開會果段

又拖？屌你老母

拖埋下集就到主線

睇黎都唔會有下李，悶成咁一定無人買碟

成季得13集，重要拖埋下集....

係

你班小說原作撚好煩
睇你就睇啦
係咁踩踩踩
拿番起本書黎J囉

無睇小說都覺得垃圾

拖到變垃圾 已經唔係唔關有無睇小說事啦 on 撚 9

係咪半年番，咁嘅進度點去打王國。。。。
後面咪仲快過紅彗星

減少入侵者既描寫
離別時也沒有那麼悲傷
王國備戰太多描寫動畫又係可以飛晒
照咁睇其實又唔係話太趕

我記得呢個世界入面
對精靈族黎講異色瞳代表皇家象徵
如果黑精靈都係沿用依個設定既話
當安茲帶雙子去黑精靈角度果陣肯定又搞出大壇野

下一卷應該講精靈國？

我估龍王國先

講精靈國一定會扯到落教國
而教國同浮空城同評議國一定係最後先講
仲要睇埋佢會唔會講埋城邦聯盟

買左op album
點解我覺得something w/o sunrise好聽d

又幾好聽

重睇返小說見到依段好好笑

「是嗎，我了解了。但你好歹曾經是野生魔獸，被人這樣接近都沒發現，有點問題吧。我們可不是亞烏菈喔，你是不是該有點緊張感？」 倉助變得垂頭喪氣，胡須下垂。 「真是萬分抱歉，鄙人原本在那森林裏是最強的生物，從沒被襲擊過，所以一直以來都沒什麽戒心。」 「你應該也……有過孩提時代……才對吧。不對，比起這個，東方巨人還有西方魔蛇那些的呢？」 「那幾位是誰啊？東方，西方，什麽意思？」 安茲頭上浮現出問號。 「……就是跟你分別統治那座森林的存在。」 「哦──鄙人都不知道那座森林裏還有那種人呢！不愧是主公！知道得真多！鄙人對于地盤外的事都不太清楚。」 「你還好意思自稱森林賢王……」

點解睇人設果到話係人族黎

人類 矮人 森林精靈 黑精靈都係歸納為人族

訂左隻娜貝

星期二安G sama 崇拜

epub輕小說站幫到你

哇。。好撚正 屌你之前上鉛筆睇無圖既

想問下邊度訂娜貝figure會平啲

捱埋今話就黎料了？

入侵？

我係精品訂咋

懷疑隻倉鼠係上幾次穿越的npc

想伸手要多次條直播拎

今集重點係睇末妹真面目
居然cut撚左

viu睇完

今集冇乜點cut, 小說插圖都顯示只係用左把權杖擋招

巨魔習總嚟嘅喂

冇左唯一見末妹真身既機會呀

今季全季都係做日常?

「那麽，我們一起進去吧。」 安莉與恩弗雷亞牽起手。從左邊依序是妮姆、安莉、恩弗雷亞，三人排成一排踏入了木框中。 僅僅一瞬間，粉紅花瓣飛散，彷佛看到身穿上白下紅服裝的女性── 「歡迎大駕光臨。」 整齊劃一的聲音表達歡迎之意。

無得睇末妹

唔係
日常已經做完
要直入主線

咁都好d,仲以為成季都係講呢d

有人話原作黨煩，好今日我就同你齋講動畫

四個字，慘不忍睹

今集可以話係依篇故事入面既高潮，卡恩村面對魔獸入侵，重要面對東方巨人級數既外患實在係滅村危機，重要村背後有隻食人妖爬左入黎，得一個村姑同下級魔法師

結果呢? 隻食人妖學足超大巨人咁

全身就成個發福中年阿叔咁，但係皮膚光滑肉嫩，肚皮識反光

同埋BGM唔知死左去邊，靜音創造唔到危機感囉
係得正門打鬥戲好睇D

收尾又收得求奇，要用火燒死隻食人妖先唔會自動再生，結果連著火果下SE都冇
好學唔學學聖經咁要有光就有了光

如果我冇睇過小說，依套咁既死人低水準動畫追都廢撚事追

冇出樣但安茲都有講追加多個位

哦，原來係我記錯，唔係講緊佢sorry

下面果8集係繼夏提雅之後成套野既另一個高潮點

末妹係佢
僅僅一瞬間，粉紅花瓣飛散，彷佛看到身穿上白下紅服裝的女性
冇得見

無睇小說 唔知睇緊咩

成日做對狗男女 係度 談情說愛 唔知做咩鳩

本來期待 哥布林大戰東方巨人 ，同守城戰 但畫面一轉就話贏左

過程都廢事做

反而果d路人甲乙丙丁 一大堆無聊對話涉時間

話小說 會進入戲肉，但未睇小說 感覺好似係濕鳩日常漫咁

本來期待佢講下藥水 有咩設定，
跟住又話正經野一陣講，
變左講食咩送 同對狗男女 眉來眼去

今集做乜鳩，冇緊張咁

咪好似第2季個結局咁
大家都知係做緊戲冇緊張感
今次大家都知係安茲既測試
狼女又一定會保佢地2個

做左五集都係講緊對狗男女

我屌你老母
樓上講得岩 呢集好撚求其
打又到喉唔到肺 去到食野又係

兩邊戰線一下就完左 屌

一係就五集變四集完成啦
成集浪費哂 後面多一集仲好
真心 好失望

咁講又重左D，到後面安莉大將軍出場你就唔會咁睇
同埋卡恩村係非常非常重要既地方黎，自己諗下點解

小說黎講，正門寫到幾乎打唔贏，但斷既地方動畫其實跟足左
動畫最失敗既係安莉依邊完全完全冇危機感

有心追故事，都係慢慢睇小說比D幻想空間自己好D

終於捱完呢五集入戲肉
之後八集都應該唔會悶足全集

最後食乜講黎做乜鳩

幫佢地談情?

小說其實有講
安茲明言係用黎拉攏佢地，要佢地守秘密

唔覺得今集差WO，重睇得幾開心
節奏呢樣野，小說本身就係咁寫，只可以話動畫冇青出於藍

利申: 睇哂小說，支持第八卷做OVA

安茲幾時先肉莖重生?

向星星許願

節奏還節奏，原作係咁寫還原作係咁寫
而家個個都係屌緊佢13集都要用5集講足第8卷而唔擺多返1-2集講7+9卷咋嘛
而家頭重腳輕到咁，小說黨唔買帳之餘
新入坑既有幾多個會有耐性睇足差唔多半季無主角出現既overlord?

主角集集都有出現

救命我寧願睇多集蜥蜴人

呢幾集真係幾難頂
我開住都無乜心機望實

呢集真心唔得wor....

升啦 如果真係要跟足小說畫我諗冇幾百集都唔得

Andrew summer..ah..ah

真係好失望 睇路人甲唔係問題 但都唔洗咁草草了事掛

今集真係整得好求其，第一次飛住黎睇，最後連ed都無心機聽

好差咩,OK喎

overlord不嬲都係睇支線多架喇

睇個討論氣氛都知呢幾集有幾鳩

氣氛好唔掂, 今集明明係重點, 點知hea 搞完場

睇蜥蜴人see bus stop緊湊好多

i see bus stop

首OP真係好好聽呀

如果唔係有睇PO劇透之後有D咩, 我諗第3季已經棄左啦, 或者可能上季蜥蝪已經棄左 上季已經有D流, 仲整5集呢D, 兩三集就完左佢算啦駛咩做咁多細節

低成本製作
依d位慳到錢

睇d鬼佬reaction
佢地好似好enjoy大墓地日常

感覺佢地專登做d表情出黎

有咩好睇認真 假撚到咁
好似進擊的巨人咁明明睇撚哂
仲係度驚訝左邊超大型巨人，右邊鎧之巨人

家陣d劇情仲廢過天王番

真心 雖然之前一路等動畫化好耐 基本上做咩都會狗衝 但係點解budget 會小到咁

廣告番

你老母 睇d哥布林係度9up 飲酒 完全唔知睇緊咩

今集個女人問佢武器好唔好用，跟住隻哥布林話幾好用 究竟係咩劇情來

食咩送又係

成日話全部都係伏筆 後邊有驚天劇情

d哥布林可唔可死晒佢，好無聊

應cut唔cut無野好講

6話死出への誘い
7話蜘蛛に絡められる蝶
8話一握りの希望の舌戦

2集做完黑工

野食個part就講到足，我睇個陣心諗呢part有必要用講咩，食要講十幾廿秒

快過火車

影下d送 都無，畫都唔畫
低成本製作

動畫好似都冇畫

條仔話自己比唔上安茲
但係動畫都無畫到條女對安茲有咩反應

2集半先岩

小男人既自卑

今集唔係應該吹大雞變安妮大將軍咩？

貴族攻城先有

先苦後甜
之後一定會好睇返嘅

2集半秒殺第7卷
即係有成5集半慢慢做第9卷

其實最好成個第八卷做ova
而家5集都做唔晒啲細節
兩頭唔到岸
又唔關推主線事

仲唔夠皮?唔好咁介意佢有無做哂細節啦(唔止呢次呢卷), 本來就應該CUT細節, 有陣時意會到就唔駛畫出腸, 心理描寫呢D又係, 文就一pat撻落去就係, 一大pat都得, 動畫就應該精簡之後配合畫面表達就算, 唔係就太過自言自語

冇左蜥蝪村同埋末妹真面具

跟本reaction就係專登做戲架啦, 你睇個陣邊會好似佢地咁, 佢地拍得就要做reaction, 就算覺得悶都唔可以齋坐要做表情鳩up, 要wow既地方就wow盡, 唔係邊有人睇 多D人睇先有多D分紅架

以前有條女無乜表情都好多人睇
男人就要做好多戲先爭到view
後尾唔知做乜條女被人report bam左

變左套野 好似in joke咁，睇過小說先明

得小說撚係度自high，普通觀眾根本唔知睇咩

你們已通過試練
春天將會來臨

希望

睇完一二季 覺得幾好睇

係第三季反差好大

第2季頭幾集唔係都係咁上下咩
不過第3季下半場好睇過第2季下半場好多

高潮倒數6日

黑山羊呢

第二季果陣成班咪又係屌佢講太耐蜥蜴人
同而家第三季搵返舊村試驗既步伐咪一撚樣

蜥蜴人好睇過今季頭5集

因為有蜥蜴人交配睇?

有緊張感

咁今集又真係無營造到緊張感既
蜥蜴人有種以卵擊石既緊張感想睇佢地點生存落去
今集就講為女死為女亡

唔洗係咪睇小說已經上帝視覺左, 總係覺得第三季真係hea 到俾人覺得係無心做, 好心無心做就唔好係度破壞個故事啦

打惡靈犬 入城 9up 打巨怪 咁撚樣都做到5集

真係好想直接飛到禿頭帝俾亞烏菈同馬雷一齊兇個part

同埋黑山羊 恐怖公就算啦, 一定做唔出小說表達到個種恐怖

第8集就係
等多3星期

用5集講第8卷 之後用2集半講第7卷 諗到個條友一定係天才

如果用第一第視角俾恐怖公整就正啦

成世食唔到固體食物

睇住文字真係好恐怖

尼姆咁樣黐住恭sama 會唔會比雅爾貝德擰乜個頭

幼女唔會有威脅

安茲大人講加多個人係邊個？

呢隻幼女好得安茲大人歡心
讚完又讚
史上最醒既人類

姓涅
仲有個涅亞

我覺得蜥蝪人篇仲做得好過第3季頭5集多多聲

D娜迦....食人妖真係好HEA

原來安茲大人無諗過預埋啊妹
我以為上集張菜單係計埋佢

有預先特登問細路食乜好啊

巨人條屍係魔蛇控制？？

安茲
用佢條屍整疆屍

佢點解要咁做

嚇鳩班村民
之後又救返

想睇下狼女會唔會又做on9野

神又係佢
鬼又係佢

1.送武器
2.試狼妹

意外收獲:
1.減少左人同哥布林之間既隔閡
2.有情人終成眷屬

一切都係安茲大人計算之內

最恐怖係之後做到d村民信哥布林多過信街外人

所以先有安莉大將軍登場

不愧是安茲大人

班小說原作廚又係度上帝視覺打丁動畫差差差
無畫咩無畫物
21分鐘畫咁多野你畫呀笨

如果你食開好野既 叫你食屎你會唔會屌出聲
提供垃圾要人接受

Agger
小說黨真係毒瘤

點都唔算垃圾掛

打個比方
外國人plan好晒行程黎到香港想去海洋公園睇下熊貓 夜晚食魚蛋燒賣
你老味 你帶人去迪士尼睇米奇夜晚食元氣

重要屌9人帶得個千幾銀重想食唔通落銅鑼灣食呀？

重點係人地唔係想ed 唔係要求完整播晒成套小說劇情

又係反智行為

動畫撚表示無問題喎
又無你地上帝模式知道乜知道物
故仔緊係有過程有起伏
咁鐘意集集打去睇四天皇啦

我睇完動畫拿番起部kindle睇覺得好正

單單呢集
你唔想知 哥布林點樣合作打贏隻野？
多少少啲配合
或者你唔想睇多少少 個整藥嘅 打多三四十秒？
打多三四十 比人知佢嘗試過 多三四十秒奮戰
再轉個鏡頭 安莉原來一直望住
會唔會順口啲呢？

反而佢食咩 直係唔想知喎

不過原來有冰箱巨龍食

其實好簡單 唔係cut唔cut 劇情 有無做足劇情既問題

而係做得唔好睇

有D原作黨真係好煩

跟原作出,又屌整唔好睇

改編原作,好睇又要屌"我寧願佢跟返原作" (隔離巨人一堆呢D人)

利申:有睇原作

唔撚好睇囉

返去睇返小說咪最好囉

用返外國人去海洋公園做例子

如果個外國人係咩國家既人 如果係非洲人未去過迪士尼咪接受到羅
如果美國佬既 你又帶佢去迪士尼 咁係抵俾人屌

家陣觀看人眾佔大部分都係為咗睇重點同劇情 所以動畫已經cut咗大量文戲 但係播既係同 主線無關既日常 而主線既劇情用兩集黎講 重要飛咗高潮位
而日常篇得兩個章節既小故事可以用5集黎播

動畫黨緊係接受到 因為你地唔知後面既劇情有幾精彩 因為對你地黎講就好似指甲刀咁 以為自己好好打同戰士長平起平坐咁 咁就滿足
但係真正既強者都未見識高 就覺得自己勁

你試下問任何一個睇過小說版既人 睇下動畫咁按排滿唔滿意

笑左一聲
笑完好心up

2集半都ok既

原作根本唔夠時間跟足晒 但係都唔好差到咁
日常太多 觀眾唔係想睇呢d
cut晒主線劇情/簡短講
佢亂咁佈排 咁點解唔cut咗黑山羊個part?
就係因為觀眾想睇 套野整到咁真係垃圾
讀者就係知道套個故事好 動畫可以整得更好 但係睇到咁既按排先會嬲 大把動畫都係小說轉成動畫 又唔見讀者嘈話動畫化差？
又唔見讀者講第一季差？
如果你覺得有意見都唔得 咁你已經天下無敵 因為你已經無錯

你唔想睇日常唔代表其他人都唔想睇
Anyway
得啦得啦

滿意未？

唔係唔想睇 一兩集就夠
太多唔好睇
算啦 你係唔會明 因為你覺得岩其他有意見就錯
我覺得keroro岩晒你睇 講幾十集日常先講主線

係 希望以後大家睇晒小說先睇動畫

想知部pad係咩牌子？買黎睇小說

Kindle Oasis 2017

Btw 教下上面條友
百年前既魔戒 Fellowship of the ring都好多日常
Frodo未出Shire戒靈都未見到隻都大把又生日會又走入人地屋企飲茶食包隊酒
咁又Keroro?
班Goblin營做到好日常和諧氣氛用黎襯托條女比骨王玩
班蜥蝪人都有自己既社會生活無啦啦比人打
又比你地講National Geography
講到尾係你班友想睇定唔想睇姐
唔想睇咪唔好睇囉
翻去睇書？
OKOK?

做得咁屎都有死忠

算數啦 有d人係講極都唔明
睇日常就唔洗睇呢套啦 呢套賣點就係賣爽賣屈機
focus係錯既野到就自然比人屌啦

做日常都無所謂 但係重點係做得唔好睇 悶到 大墓地日常係幾好笑 但係用5集黎講條村入面既9up有乜為

成本低囉

咁又咁講第一季係易改編,亦都容易吸引觀眾

overlord第一季係爽係屈機既,但係睇完第二季都知喇

一去到第二季,成個故仔就由主角屈機文
轉左去描寫一班配角幾努力幾熱血,然後俾主角群撚狗咁撚

抱單腳都還好, 衝埋去褲浪仲特寫真係黑人問號

有原畫師+監畫+總監/監督n重check構圖/角度既情況下,
即係佢地特登用呢個角度畫呢個畫面, 理解唔到點解要咁做..

姐姐：原來安茲大人冇J架

岩岩 你岩晒
日常篇應該要拉長d講 最好用11集黎講
最後一集就將兩篇合埋一齊講
其實我唔想睇劇情 最好呢說用半集入到墳墓去就死晒跟住再播返日常 講安茲回憶澡堂畫面
十二集緊係咁樣分配
邊個咁on9睇人點慘死 又恐怖又冷血 最好cut埋佢直接cut晒佢 講俾觀眾知曾經發生過入侵既事就夠
還掂睇咗小說都知發生咩事就直接同王國開打
呢套野重唔係神作？？
睇下人地哥布林咪幾開心 我地又睇得快樂

係咁架 日常播兩集係唔夠 五集係基本
理得你一共有幾多集 小說分配內容係點 總之佢地道理就絕對

拿，咁講，我自己就未睇小說嘅，不過呢幾集係真係有少少悶，第一集講返公會都算唔錯，之後村莊嗰度好似真係拖咗d，我本身都好鍾意呢套，由第一季可以一路睇到而家，但打完Shalltear之後d文戲真係好多，算啦，如果到打鬥刺激我覺得都無所謂，但佢打鬥得好少，我就唔知原作小說係咪咁，係有d失望嘅
希望黎緊呢幾集會多返d講安茲嘅plot，再係用咁長時間講配角落去呢套嘢就離題

我睇overlord主要睇世界觀同伏線

老實咁講，我唔講其他集數，只講呢一集，我會寧願睇哥布林打東方巨人多過安莉同藥師打隻巨人仔

利申：冇睇過小說

小說好似都係咁

跟住既故事都係講其他人多過安茲

我肯咁講動畫個5集 可以用兩集講晒
作者講日常都係用咗兩篇章
反而第6卷（下一集開始）
人地用成黎講 制作個班用2集黎講 調轉晒
竟然有一班人覺得好合理 其他人講就係錯
本身第三季得個12集 你用5集講非主線劇情重要cut主線
如果你話有30條講5集都合理
得12集講5集就係拖

我非小說黨,

以動畫內容黎講, 刪1兩集係充分可以將動畫中既內容重現出黎,
甚至做到小小緊湊及加速推進個劇情(作為導引or鋪序)
點解認為可以刪? 因為太多冗贅既片段, 氣氛散緩唔夠聚焦,
+bgm冇話搭現得好出色, 最重要係hea畫, 作畫欠嚴謹, 有草草交貨嫌
劇情悶絕對唔係死因, 敗北係演繹得差..

作畫呢d睇過亞爾斯蘭戰紀既我反而接受到，但人地要畫千軍萬馬冇辦法

我同意你講法
但係整卷第六卷 不計心理刻畫 大大小小都有6-7戰鬥 其中有兩幕戰鬥用成篇去講
佢用兩集黎講 根本演繹唔晒成卷既意思
達唔到預期效果都算 因為試過cut晒戰鬥既野
但係將多餘既集數分配係非主線 我認為浪費
大不了可以用黎講8-9卷既劇情
用於日常好浪費 重要唔係好多人鍾意睇農村愛情故事

根本由頭到尾都係講緊篇幅問題咋嘛
睇左小說既知道後面得返8集講暫時成套小說最撚高潮個part
反而可以減得就減直頭可以拎黎做ova既竟然用左差唔多半季黎講

你覺得無問題嗎?

由頭到尾都只係講緊篇幅問題姐
講乜撚百鳩幾年前小說做咩姐

屌你老母多啦a夢集撚集都大半時間講大雄返學
根本留返5分鐘講d法寶都on99啦
你會唔會睇呀?
你知多啦a夢係睇佢d法寶
佢就淨係講d根本唔需要咁大篇幅講既日常生活
你又點睇呀?
拎部kindle出黎睇就有說服力d? 我齊撚哂成套小說又洗唔洗逐本影上黎威威下?

同意
已經唔夠分配內容 重要講日常用5集咁多
作者都係用兩篇講晒所有野

屌你老味
仲要最撚高潮個part係整整兩卷黎
而家得返8集要將兩卷做得好睇?
反而日常用撚左5集去鋪排都盡?
你講出黎人唔笑狗都吠啦 你老味

佢咁整無非都係想慳經費姐, 慘得過有你班傻鳩幫手講好說話
我係屌住黎睇架喇唔撚洗叫我唔中意睇就唔好睇

見話中意睇日常班友係盲撐定落唔到台迫住夾硬講落去

想慳經費可以講心理刻劃 好過播日常
唔介意播日常 用兩集黎講真係咩都夠
食飯都唔會成盆沙律做前菜 主菜+甜點得一碗飯既份量

本身有第3季好開心

但諗深一層之所以有第3季, 因為套野夠cheap成本夠低

所以先至比人推出黎...

如果係主角群日常都算數照睇可也

而家係配角到接近二打六邊緣既角色日常呀你老母
d哥布林講撚左5集喇
話中意睇日常既人可唔可以數哂個幾隻哥布林既名出黎呀?
5集鋪排落黎就係為左講安茲想拉籠個安莉同毒撚

上季discovery channel做左4集半都起碼叫做係講緊大墳墓係呢個世界第一個支配既種族
用另一個角度黎睇件事, 悶得黎都叫情有可願(同埋其實唔係太悶)

呢一季呢?
一集入城交任,
一集救隻哥布林,
一集on99唔知做左d咩,
一集跑online咁睇左成集最尾講句打完

話覺得無所謂中意睇呢個模式既人係咪睇開魔法戰爭呢類鳩野

事實上佢賣俾bilibili係成個project入面最好賺
係bilibili度呢套第2季同今季係霸權level黎
大陸仔好受落呢套野玩法

係多人睇
乘勝追擊再開多季 賣手辦 書 周邊
e+人地賺到fatfat聲

咁又唔好咁講, 話哂作者都叫用左一本黎寫呢兩篇
不過大墳墓日常都係其中一篇就淨係做一集
但剩低半本書就用4集黎講
究竟係想跟足小說黎講定純為慳錢心照啦

第二季 前幾集 人地係講緊主線之後面講既野都需要拉返黎講 唔講既話人地接唔到工匠篇
加上都係用咗4集講（個人認為 招人可以cut少少）都接受到

但係單係第6卷有成4定5個篇章

老實講農村戀愛物語唔係唔得, 平凡既農村日常都可以治癒溫馨
但呢套有戰鬥係入面, 冇得治癒咁起馬都要有型英帥or激戰/浪漫
但動畫完全冇, 更甚係選角冇問題, 問題在於造型...
安莉唔算特別靚, 而個男藥師個髮型真係究極唔掂...

動畫問題係乜，就係仆街角川見收得唔會諗加成本，而係繼續低成本製作，反正你班人包括我在內都係一路屌一路睇
之後賣BD就請丸山寫d特典小說就吸引到人包括我在內想收藏

魔劣動畫都係咁
細節位cut啲唔cut啲
又係睇到古古怪怪

今季真係麻麻地
第一集開始已經唔掂，完全FANS向
跟住講條村，一來拖
二來又一早知道晒所有野都係安茲搞出黎，又知佢搵左人保護恩菲同安莉，真係好冇癮

金閃閃出場未

上季都柒啦 蜥蜴人就咁睇就冇問題
最大問題係搞到後面最精彩部分甩頭甩骨
今季一撚樣 為左d日常壓縮哂後面

重轟畫到成個男人咁

件甲唔啱比例 變咗格格蘭

有無下季都成問題，d碟一定無人買

柔弱女變左格格蘭

h漫男主角

你以為啦 第2季discovery channel都大把人買

小說fans都會買黎收藏
特別係滅國外傳唔會公開發售
要儲齊bd寄去換

由第一季到家下
主角戲份真係好撚少

上網未搵到依篇小說
唔知有冇人放過原文上網

好似未出

全盛時期既安茲可以頂到塔其米幾多下普攻
無知一問

應該咁問 一般情況下既安茲 中塔其米既空間斬
會唔會斷線

輔助型角色應該被世界冠軍打一兩下就死

唔算輔助型 平均且

外傳小說有提到安茲算係特殊型，意思同輔助型差唔多
佢學左比普通人更多既魔法，對應唔同情況，又可以不斷buff隊友

佢咩都學d 結果俾佢負6激發咗招新技能
but 課金？玩家咩職都勁
但同大厄災比差太遠

死終係專精死靈系先有
唔係咩都學d

學技能只係類似背技能效果，但係一個人可以學嘅技能數量應該一樣

有d特殊技能可以增加學習魔法既數量
咁岩安茲有
好似正常人400招安茲700招

學既技能安茲係多d

死終係學學下激發出黎 隱藏技黎
我誤會咗
但係佢係平衡型 能攻能守
係隊員係補位輔助為主

好似叫黑暗睿智，overlord既職業技能 ?

除咗塔其米係世界冠軍 公會重有邊個係？

無
烏魯貝爾特係世界災厄
類似魔法版世界冠軍，但有成100個名額
殺左對家既世界災厄自己就可以獲得

Btw 6個世界冠軍可以滅50個世界災厄

重有9個wo

全世界得9個
公會入面得1個

塔其米係表表者

“安兹乌尔恭”最鼎盛、最辉煌的时期里，公会中不仅拥有【世界冠军】这个职业的顶级玩家，还有【世界灾厄】、【世界守护者】这种超强的魔法职业，并且持有被称为官方外挂的最强战士职业的人也有十人，其综合实力恐怕是所有公会里最强的。

岩先查公會成員發現有隱藏高手未講

安茲身上的純白鎧甲，正是YGGDRASIL中僅僅九位得到「世界冠軍」這個職業的其中一人所擁有。

只有在官方武術錦標賽中獲得冠軍者，才能得到

咁wiki講既外掛戰士職除咗世界冠軍咁重有咩？

得冠軍同災厄
冇聽過公會入面有守護者

我見佢咁寫

百度睇下好喇
文本官方外掛=世界冠軍
得9個何來10個
世界守護者亦未提及話公會入面有

守護者好似有講過 我查一查先
好似 公會3個女共中一個係

有無巴打知道第13卷出左未

我指書

官網寫16號

唔該巴打

星期二安G sama崇拜

工作者(黑工)
- 赫克朗·塔麥特 (CV: 石川界人)
- 格林漢 (CV: 間宮康弘)
- 艾爾亞·烏茲爾斯 (CV: 木村良平)
- 帕爾帕多拉·奧格力翁 (CV: 長)

今集節奏都ok
最少cut左收數佬上門冇浪費時間

咁姐係應該成個家族背景都cut喇wo

冇cut
不過冇左管家問愛雪拎錢果段

Viu已出

明明前面啲集數拖左咁多時間俾佢整，啲作畫都可以整到咁撚差，啲人講野果陣啲表情僵硬到

我記得佢地會全滅 ？

今集雖然都水水地
但都叫做有啲吸引力嘅

我到底睇左D咩..

講完背景 大家可以慘死啦

只係希望唔好咁虐 魔改下都好
今集都唔差 太耐冇睇唔記得CUT左d乜

都好既咁多野唔交代，到後面無咁SAD 。 不過D作畫繼續崩撚到仆街，我唔要求去到紫羅蘭永恆花園咁靚。。俾返D正常D既嚟都好呀

佢cut d唔cut d 動畫黨會唔會唔知做緊咩
又想跟小說版但又cut內容

隻死騎邊到黎？

戰士長同藍毛個幕
好老套 但好傷感
任何劇集 電影 動漫
都會咁鋪排

下集全部bye bye

無睇小說都估到
入得去都會全軍覆沒

得戰士長實力。。。。實慘死啦

每次有角色詳細介紹下集都會死晒

野外怪 捉番黎

有3個冇死

Web版同文庫好似唔同

諗諗下好似唔只
最少6個冇死

要留啲人出返去講入面幾可怕
但我唔記得咩人無死

無人出得返去
6個都留左係墓地

講入面可怕應該唔係工作者

鮮血帝真係又型又聰明

gay

比安茲大人嚇到變光頭帝

都係一排姐。。之後過住退休生活 爽撚到仆街

有去無回 成班仲咁開心

最想睇阿伯奶男主鞋底個part竟然cut左

應該下集？

應該之後補返呀話

包食包住

又唔似會補返，開頭講momon係城入面散行個時提過福爾達同佢地講帝國騎士d野，可能當暗示左就算

小說都係之後先講
應該第8集會講

好似完晒先會講返個part

唔係去到同皇帝講野先係咩?(阿伯回憶黎既)
好似都幾後

有冇人可以扑暈我，下星期二再fing 醒我
個工作者可以睇到人地用到幾多lv 嘅魔法，咁莫莫同娜貝嘅實力係唔係會比佢知道？定係安茲用左情報隱藏道具

有戒指會隱藏魔力

鳩畫都大把人買

今集終於正常返，前5集真係

崩+cg

直頭冇動作, 定晒格...

要儲黎換滅國外傳

咁多集入面呢個沒落貴族法師既個人故事真係最慘
仲要個兩個妹都...

之後可以射到今季完

神推...我就告訴你吧。死亡代表不會受到更多痛苦，所以稱為慈悲。

開頭D 3D

如果WEB版就唔係咁講

係咪有得睇條女嚇到嘔

如果做到web版變左夏9性奴就好

個遺跡就係大墳墓？
之後係唔係個個都死清光？

第幾集先打柒金閃閃?

唔使打 自己投降

屌你班仆街，有D人未睇過小說咪劇透啦

事實證明，如果劇情節奏好、有內容，作畫崩反而係接受範圍內

但屌你老母

between，今集真係好睇過2~5集
小說第7卷入面最後一章既名係<一線生機>
我地要比小小希望自己，佢地一定吉人天相
愛雪BB一定可以同兩個可愛小妹妹獨立生活

有6個冇死

去到九月尾都唔洗著返條褲

依家劇透係咪唔會有人再用粉細字？

直接劇透之後人物結局都係用返粉紅字一係幾重加密啦
冇睇小說既入到黎好慘

6個冇死你估邊6個都可以好睇

講過幾廿鳩次啦 有劇透就細字啦 冇撚品

其實我仲想睇卡恩村 安莉大將軍

Child登班劇透撚好多都係咁

我睇過小說 好威唷

有無人覺得頭五集好撚悶 對劇情推進沒咩作用 好再第六集開始有D睇頭 希望以後果幾集多返D打鬥 前五集打鬥場面少到 講野都講撚左十分之九嘅時間 悶撚果閪咁

利申：岩岩系viu睇完第六集

頭5集用來鋪路
遲下就知, 不過我都覺可以CUT 咁一集

我都覺 就好似第二季頭1-5集嘅蜥蜴人篇甘

我都想知
有冇人可以劇透我

呢個擺明小說post黎,預左

強烈呼籲未睇過原作唔想比人劇透麻煩唔好追post，只要相信黎緊集集都有充滿慈悲既救贖就得

第6集開始集集高潮，重有請支持愛雪BB
年紀輕輕就做到第3位階魔法師，重有天生異稟可以睇到對手用到咩位階魔法，成個隊伍就靠依樣野避過唔少危機

人類最強魔法師夫路達（今集個阿伯）用到第6位階魔法，都評價佢大有前途

至於愛雪既隊伍四謀士，實力可比秘銀級，絕對冇問題

係 死撚哂 一個都無放過 淨係放走愛雪被佢跑下 之後死撚埋

再三呼籲劇透麻煩粉紅細字/幾重加密

邊個同你講動畫一定跟文庫本，四謀士最後都有happy end，愛雪重可以同兩個妹妹開心生活

今集同上集比真係差天共地

沒有期待就沒有傷害

唉,愛雪真係呢套野入面最撚慘果個
係唔知佢會出邊個版本

會補番嫁，小說都係呢個位cut, 吊下你引

Show Blocked User - 青頭怪嬰

其實頭5集可以SKIP左佢 而季直接第6集開始睇

第一集其實唔差

後面出左納迦同埋D troll 即刻成套野低質哂

金閃閃好撚型

其實小說撚可唔可以粉字....
利申 小說撚但話哂依到動漫post

Fake news
邊有死撚晒

睇個款遺跡應該係指納薩力克
本來以為安茲問完會一刀劈撚死班人
點知已經到片尾入ED
有神眼條女希望冇事啦
話晒對眼咁有用
收服佢仲好

悶撚到呢，係咪傻撚左

名詞解釋：黑工

工作者係相對於冒險者公會之下既合法冒險者而言
公會既存在係為左保護冒險者，透過難易度分級令冒險者出事既機會降低，同時亦提供支援
而冒險者有責任服從於公會既規則

今集有一個信仰系既神官(類似醫師)出場，因為overlord世界入面神殿同醫院類近
第二季賽巴斯救人果時都話要帶佢去神殿就係咁解
而為免神殿冇收入，就規定左用魔法治療一定要比錢/經神殿，絕不可免費施救(藥草唔算)
因此有一D神官就脫離左公會系統私下接任，就被稱之為worker(工作者)

當然，有唔少唔係正道既任務，如果公會唔接既，都會搵工作者做既

四謀士實力可比秘銀級，絕非泛泛之輩，甚至係帝國入面最top果堆之一

話愛雪BB隊入面最強亦不為過，因為一般人去到第三位階已經係極限
而愛雪大小姐年齡非常細就已經去到依個層次，甚至夫路達即使用到超越英雄級既第六位階魔法
亦非常葡萄點解自己後生果時冇人指點，就唔洗浪費咁多時間先上到高位階
可惜因為愛雪果個死鬼老豆搞到欠債，先導致愛雪冇得繼續深造魔法

大家睇下愛雪同佢其中一個妹妹幾咁可愛

除定褲睇埋剩低果兩集再講啦

咁多廢話，唔覺對劇情有咩幫助

一季得兩集打飛機

一係你上網睇小說第7卷，一係就睇多兩集再屌
你話動畫第2~5集廢我就同意你既

痴撚哂線d死忠，揀d最撚悶做動畫，你估你係長編呀

一係飛左呢集，一樣追到劇情

頭五集係悶啲 不過劇情有野交代 我覺得捱過去可以
今集最後問果句 屌 反正班友入去送死咪畀佢地去 問乜鳩

安茲大人的想法不是我們能企及的。

下集係咪有恐怖公睇啦

如果下集冇就後集

正路都會想了解1下除左報酬之外有冇d咩原因佢地要去自掘墳墓
如果自己唔係精鋼, d人都未必會應佢問題, 因此把握時機出發前問有冇特殊動機
例如幫某d勢力執行特殊任務?(如是者, 又可以順藤摸瓜搵果d勢力)
點知個個都只係為$, or為名氣

(脷伸非小說黨)

其實照咁發展, 莫莫同娜貝退實可以全身而退, 但返到帝國如果回報墳墓有可疑/有強敵/基至係上次果個惡魔既巢穴, 咁反而會引致更多人組隊去討伐/探索/甚至只係想路過見識下, 人類總係自大&好戰..., 似乎好多手尾跟

都武森林都有森之賢王，但基本上都冇人會入去，所以發展唔一定係你咁諗
試下再猜測下無上至尊安茲大人既諗法

忍咗咁耐沒睇
儲咗六集
睇樓上D留言話D作畫崩到仆街
點搞好

都未到戲肉,話唔埋啲經費留係高潮位

Overlord不嬲都係睇劇情、設定、角色設定
作畫同打鬥唔太重要，識郁就得

咁理了
今個星期六一次過睇曬去

忍下唔係問題，之後內容好睇就得

咁快就除定褲j
咁最尾個集幾min玩寵物咪j 到出血

王國地頭有公主罩 無事嘅

王國同帝國打邊個贏？

帝國for sure

帝國精兵 數萬
王國民兵 二十幾萬
帝國又多勁人
應該帝國贏

唔洗諗,死撚硬
佢特登搵返真堂圭去配愛雪,好明顯啦

笑撚死

你成功去到鮮血帝既層次，但未及得上安茲大人既深謀遠慮

但重點係2個所謂大國加埋都唔夠一隊特種哥布林搞
咩能野4大天王?
全部笑話黎,有d 位其實好一拳feel

不死王

唔記得睇過邊個鬼佬講過
大墓地等於一隊埼玉

其實真係似

小說已出 $102入手

未見有電子書賣住

d鬼佬係咪oh no

係咁*

到戲肉先開始追 咁不如忍埋佢

上網訂左等貨到

第6集咩事, 又多鏡頭崩, 又悶.......仲咁諗住過捱過左1-5可以有糖食
利申: 已睇小說

有識郁既愛雪畀你J

d劇情閹到............ 我一直以為我睇漏一集

邊到買 我之前都係係台灣買 今次想係香港買

有咩
好似只係cut左收數佬果度同埋管家拎錢果度

原意想引某人發現佢地既存在

帝王既兵種係職業的
王國既兵連掃地都要參軍

viu個簡介乜料
「王國的傷亡相當慘重，而惡魔亞達巴奧則逃走了，王國要找辦法恢複重前的戰鬥力，於是國王找了帝國四騎士一同對抗，同事又叫四謀士的隊員和冒險者等都齊集在帝都，準備一起戰鬥！」

YA！ 電子書都出左啦！

王國係種野都要上戰場,
次次無人收割=國力減弱

係無戰力+無裝 人多但無個係戰鬥英又無甲

血量,攻擊=1

戰士長
要以1打幾千都唔掂

以土著講 以一敵百 已經上到英雄領域

齊神配恐怖公

恐怖公出場

唔知有冇聽錯, special嗰條預告最尾好似聽到神谷把聲

我都係咁話 係BOOKWALKER買完遲D又要係GOOGLE買多次

甲甴出場啦

我想問係咪cut左比武個part?

應該唔會 cut左點接劇情

睇圖已經起雞皮

曱甴出嚟啦

右面個隻仲

台灣出咗小說 唔知香港有未

有，前兩日喺信和買咗

見到果隊死者大魔法師就笑到仆街

CG大放送

成季最靚既CG

點解蜥蜴人要帶住個頸圈

可能係訓練用增加exp既道具或者係訓練相關用途既魔法道具
第8卷有講過蜥蝪人都有帶頸鍊(表示為安茲所屬)但個描述同第7卷(動畫第6集)唔一樣

小說邊到講八慾王有30個NPC 係咪第七卷

睇番原來動畫cut 左 小說係夫路達試完新魔法控制唔到死騎之後心入面諗番係之前去過八慾王舊都市，話點解個d 守護者肯比道具十三英雄但唔比佢 ，之後又話愛雪唔跟佢再學魔法太可惜，話唔定將來可以同佢一樣用第六位階魔法，甚止再高d,，又話如果愛雪而家用到第三階魔法都可以比個靚位佢做，動畫乜都cut 哂
btw 如果愛雪唔入大墓地既話而去左搵夫達路，就唔洗做工作者

老老實實其實應該一開始就跟甘道夫搵食

跟夫路達既話可能而家一齊奶安茲鞋底

可能後宮+1
最多做夏9性奴
唔洗俾安茲ko

唔會有其他女入後宮架喇
唔驚死咩

怪就怪在唔識安茲

第13卷到左貨
厚到以為自己睇緊harry potter

行咗一轉信和已經冇晒 13卷

安G sama萬歲

今集聖經嚟㗎

上網買啦

利申：冇持有角川/博客來/順豐/7-11股票

cut左同阿伯切磋
黑到睇唔到恐怖公樣

Btw點忍到下星期

VIU 準時入閘

按左第7集都係照播第6集

FAKE鳩ME

今日做咩, 睇唔到, 之前一路都超準時

9成擺錯link

有喇有喇 第7集睇到

睇到啦

果然係開火車 乜都CUT撚哂
我覺得班睇廢柴掙扎先係重點黎

睇班

睇小說嗰時仲以為班奴隸係好大力咁踢埋去，點知原來係好似R痕咁踢幾下

卒仔都唔夠打

「斬擊」爹哥渣魯！

我估係無北直先晝到R痕踢姐...

倉鼠好可愛

我覺得他們全部都會死

倉鼠好正

甲由公把聲又幾好J
點解要贂拷問官扑野

好想快啲下一集

拷問支野寨JJ 架

下集終於有得睇安茲大人既威風凜凜

我有無睇錯？安兹sama 有帶頸圈？
利申: 小說岩岩先完discovery channel

裝飾姐

愛雪BB 你要平安

中間cut左過程直接去最後果part, 冇咁表現到第7卷既精髓

4隊工作者之中，係得四謀士充份比較出智慧同力量，希望以後ova會補
好耐都冇試過覺得一份25分鐘好快就過

安滋會唔會嚇到條女瀨屎

睇到幾級魔法

下集咪知

直接高潮

我預咗飛晒pvp同埋兒童版
所以接受到

果3個奴隸精靈好橙

恐怖公把聲j死人咩

法c都有2x lv

睇咁耐overlord就係等依幕

今集愛雪依然好好J

愛雪BB咁勁，下集一定可以有一線生機，逃出生天得到救贖

算啦 俾你知咗又會j出血

班worker平均幾LV,廢能到

見到支野
作為男性玩足一日如同生不如死

神谷

之後好幸福喎 照顧到亞烏拉佢地都覺得煩

所以話人人都得到救贖

提外話 異色瞳係精靈入面好似係貴族先有 所以個三隻精靈以為佢地兩姐弟係精靈貴族

好正

土著黎講秘銀級打一隻都難，果到成5 6隻追住黎屌

直接打boss

頭先睇住個5 6 隻追住佢地笑死

btw，下集就完第7卷可以問動畫黨一個問題，第8集會開估一半

到底第6集有幾多個影帝 ?

安茲最高可以用超位魔法 條女識春咩係超位魔法咩

屌好想快D睇下集啊

個三隻精靈最後加入埋？

唔知 但係戰士長約30lv 可以達到英雄級
你計佢10lv以上20以下
一般士兵都係4-5lv

安茲已收起9成功力帶咗戒子

呢集兒童向 無小強睇

神谷浩史把聲真係好正，阿良良木

照顧馬雷佢地起居姐 其實都無乜劇情 小說都係提過兩句下 安茲話佢三個唔係有意入侵，亦無諗過搶安茲既財產，將佢地三個比馬雷佢地可能對馬雷佢地成長幾好，因為始終大家都有精靈種族，而馬雷佢地無乜同過同族既人相處過

同鄉
所以照顧佢地

應該話無殺到

大家諗下一隊十幾lv打幾隻廿幾lv既遠攻法師 俾人係咁車火球 間隔時短睇動畫大幾約一兩秒 點打

十四卷幾時出？

今集第7集應該可以算係3季入面最好睇果top 5
小強入口果邊都算有畫出黎啦

恐怖公出場好喇，全相
四大惡

個個廢老都好勁 又飛咗同飛飛pvp
不過連1x lv綠裝強化怪仔都唔夠打
有點失望 重以為殺到1-2隻

個人覺得拷問官尼羅斯特嘔心啲

起馬9個月or1年

廢老應該接近30lv

食咗咁耐屎 總算俾返一粒糖我食

我見到支野都覺得痛
拷問官用男聲優好match

痛過腎者之石

應該2字頭
老江湖又好打
係輸係老,用自己既經驗就知道飛飛係秘銀級中既秘銀級

飛飛應該係精鋼級

冇了冇了

重要有排玩 回血再黎
諗起8指條女(唔記得咩名)搞到食唔到野又成日嘔 真係好慘慘豬

我記錯 最之係最勁中既最勁
自膠

我記錯 最總之係最勁中既最勁
自膠
應該係精綱級中既精鋼級
其他人聽到廢老甘有地位既人咁講都開始認同飛飛係外掛般存在

補資料 法c
要用屍體黎轉化 根據屍體既能力有所不同(平民就低d 識魔攻又高d)
不過介符18-25之間 你話有無可能over呢個等級就暫時無見到有

又要叫人入侵
但又要殺曬啲人 點解要咁做呢？

唔係安茲叫人入侵架喎
上集有講係個帝國貴族委託

主要係想引某某注意佢地存在 從而安排到日後既魔導國
唔劇透啦

其實佢地係想試機關試野

帝國貴族咪又係聽魔法阿伯委託

係咪即係打蜥蜴人嗰種？

果隻好似有30LV

打蜥蝪人個隻 其實係打夏狗個卷其中一集既兵仔/法c兵既屍體黎
用黎做廢物回收 無記錯個隻係25lv定22lv(如果無記錯就係)
係同一種怪黎 至於係咪自動生定係實驗體 個人認為係後者
因為自動生成既怪都係骨頭黎

22LV 伊法格

22lv

一陣睇多次睇下邊個配

連同阿伯打交果段都cut埋

呢位巴打點解又甘又咁

一早預咗架啦
所有筆值都係用晒係op ed度
有聲有畫要還神

拷問官做左啲乜，有冇detail

手殘麻
係咁重覆打錯字 又記錯精鋼先最高

D人一show遠鏡就連眼耳口鼻都冇埋

cut都冇曬feel

拎住支咁既野 重可以點玩

見到班土著重話將來飛飛會收安茲
個刻有種未知既絕望感

見到班土著重話將來飛飛會收安茲皮
個刻有種未知既絕望感

但見到班女僕都不以為然，仲問啲有裝嘅骷髏係唔係墳墓嘅最強守衛

我估筆直聲優都佔咗一大筆...

題外話：索琉香原來係 佐倉綾音配 完全聽唔出係配 麗日御茶子同一個人

仲要創造者受腎石所困

活了一輩子 都未見過魔神級
俾佢見到勁d既兵仔算係咁架啦
佢又無見過女僕出技 估唔到佢咩層次(靠經驗)
同飛飛打個場 飛飛一招已就知道自己唔夠飛飛打
重ff全盛時期有得一戰

恐佈公堆小強真係好核突

小說重詳細講土著點樣掙扎

有一個位唔明，點解個商人要比咁多錢叫d人入大墳墓送死？唔通一切都是安茲大人既安排？咁做有咩目的。
利申：冇睇小說

廢老靠自己經驗比人多天資又唔錯 所以有咁高成就
其實又咪一名以為自己見識多既井底娃
佢未見過大蛇柯屎突然俾佢見到個超符想像既人
肯定囂張 點知十幾lv兵仔都打殘佢
重話自己以前點勁幾屈機
名符其實廢老

唔想睇，見到動畫果幾秒已經打哂冷震

唔想劇透
一切都是安茲大人既計劃中
動畫可能會講

今季會唔會講到

動畫會開估
應該講到戰爭完
會唔會講到建國畫面 可能出現係最後一刻
因為好趕 得返幾集要將成大卷講晒係無可能
重要預返幾part講條村點打場戰爭
分分鐘大量持續戰鬥/文戲/內心戲cut晒

又一個禮拜

啲精靈好可憐 最後係咪殺死晒？

悶左感多集終於有野睇

有冇人可以打暈我到下星期叫我起身睇

去咗服侍雙子

虐待班精靈果個人渣反而係死得最痛快

比哈姆太郎虐返轉頭

30lv?有無咁勁呀，佢都上唔到精鋼

真係cut左比武，好失望，想睇班人吹捧飛飛係強者中既強者

愛雪

精鋼級三十幾lv 咁廢老可能25lv咁上下

好似28定29lv就精鋼

d鬼佬都幾醒
你班死蠢!無啦啦有道門一定係陷阱黎!

連認路都做唔到學咩人做冒險者
利申路痴

戰士長都係30 已經踏入英文既領域
廢老全盛時期應該有25-27到
e+應該2字頭

英雄 錯字

仆街我以為新設定
原來你打錯字笑

屌你老母阿嬸都拍overlord reaction

又要等一星期 搵一打暈我thx

點解最尾安茲大人會帶頸圈?

加經道具
======以下係個人推測====
測試之一
俾低lv既人用下有無變化
俾自用黎可能存經作其他用途
測試異世界有無經驗值呢樣野存在

其實唔關動畫事。。我想問希絲D貼紙有咩用

無30
對於土著黎講 法c已經係細王級or菁英級別

恐怖公把聲同想像中好唔同
仲諗住好鬼蓄

但係拷問官把聲 同樣
完全符合預期

link 呢

點解要虐待D人類
唔想有妹妹果個女人死

乜野叫果個女人，佢係我老婆

youtube自己search

人地女仔黎(好似係

希望下集4謀士d對話唔好cut晒

倉助好搞笑

無用 比佢貼左既人代表希茲好鐘意果個人 同埋比大墓地既人知道唔好搞條友 希茲係大墓地既存在係吉祥物咁 由莉講過點解佢d 細妹個個性格都咁有問題 得希茲可以治愈到佢

激嬲安茲個幾句野應該唔會cut 掛 ，雖然係個隊長搞到佢d 隊友死得咁慘

完全唔記得有呢回事

希茲係戰鬥女僕最可愛果個 最鐘意毛絨絨可愛既野 亞烏拉同由莉曾經講過全個大墓地既魔物大部份都好樣衰 搞到希茲一見到可愛既針刺兔就追住佢地 追到班兔仔一見到希茲就調頭走，搞到希茲勁唔開心

講個笑話
果班被希茲追住既針刺兔可以滅國
已知土著人物入面除左絕死、真龍王同黑聖典隊長以外無人能敵

針刺兔好似七十幾八十lv 我都唔記得 仲知好撚勁既野黎 勁過死騎同噬魂魔

67lv
已經勁過滅國
如果依個67lv係講挑戰等級就更大獲
即係要4個67lv圍佢先打得嬴

一隻噬魂魔五十幾lv 已經滅到國

滅國應該打得嬴佢
所以只滅到帝國

想睇滅國對住黑山羊個時個表情

應該冇機會喇
佢仲以為自己可能夠山羊打

想快D睇下集

但理性D諗如果 1-5節奏快D 而家已經睇緊下集既內容

針刺兔怕左希滋
滅國屈到蟲妹

針刺兔又勁過希滋？

得返4集半講成卷小說
cut劇情 cut到得返第一頁+高潮個頁+最後一頁

邏輯錯誤

sorry 我好似gag錯野
gag錯滅國>希滋

針刺兔始終唔係打手
應該係被動怪黎

係
無上至尊整既npc係地位最高
魔將都勁過女僕，但女僕地位高D

如果67係講緊挑戰等級
即係要大約4個67lv玩家圍先打得死咁解

睇下邊個同邊個打羅
針刺兔67同等既戰女僕打就夠

呢集岀奇地覺得唔夠
有 下 完左拿？ 呢種感覺

不過樣樣都得少少 唔夠喉
寧願佢岀一個鐘ova 個
希望再有總集篇 詳細啲再講

兩腳羊係用邊啲人整？ 呢集嘅人定之前嘅人？

初初係捉聖王國d人
王國捉左一萬人可能有d去左做兩腳羊
今集果d未見到有話拎左去做兩腳羊

有前8指惡棍,有平民
呢集嘅人定之前嘅人？唔太明?你想講係咪捉廢老做羊羊?
佢地係用黎做實驗因為佢地稀有少少所以唔使做羊羊

終於有番第一季屈機既感覺了

依d前戲黎

係 我想問就係兩腳羊 係邊一班人做素材
之前捉過嘅人 定今集入侵嘅人
不過巴打同樓上位巴打都解答左了

班冒險者同係隻甲由捉左入個殺蟲水樽咁

好彩動畫係恐怖公呢 part 講得唔多

頭先挑戰特登食住飯睇, 差d 嘔

做多10秒講埋佢地俾怪用復活魔法復活左之後再俾恐怖公loop多次, 你地就會明上一季最後個集個八指賤女人點解驚成咁同埋食唔到固體食物

已經係兒童版
鬼佬有黑版

邊到有黑版

我又想睇

小強無咩feel
係腎石真係震左下

小強我好大feel 呀屌

老實講兩邊都好撚變態

係要睇小說先有feel
最深刻係第2季隻雞俾個肥佬打到不似人形 小說寫到好真實
搞到好心up

我誤導咗你 唔係無修版
開黑版 sorry

個段真係睇到硬哂, 拳頭揸緊哂, 俾我係塞巴斯, 我就交班垃圾俾恐怖公同孤王蟲無限玩

下

咩叫開黑版

他的名字是史塔凡·黑委士。

他扬起拳头往下——往床垫打下去。

殴打皮肉的声音响起。

史塔凡松垮的脸孔浮现喜悦之情。皮肉被打扁的触感传到手上，同时为他带来一阵浑身起毛的快感。他身体抖了一抖。

「哦哦……」

慢慢举起的拳头上沾满了黏糊糊的鲜红血浆。

史塔凡压倒了一个裸女。

女人鼻青脸肿，脸部肌肤满是瘀血斑点。鼻子被打歪，流出的鼻血干涸，黏在皮肤上。嘴唇与眼睑也肿成大包，原本端正的五官全变了形。虽然身上也有瘀血痕迹，但还没脸部那么严重。周围床单上都是变色的血迹。

直到刚才还拚命举起来保护脸部的双手，如今无力地瘫在床上，发丝在床单上散乱的模样，宛若在水中荡漾。

「喂，怎么啦。已经没力了吗？啊啊？」

女人不像是还有意识的样子。

史塔凡抡起拳头打下去。

碰的一声，拳头撞到脸颊肉与下面的骨头，让史塔凡的手也痛了一下。

史塔凡的表情扭曲起来。

「啧。很痛耶！」

他带着怒气再给女人一拳。

随着砰的一声，床铺发出叽叽声响。女人肿得像颗球的皮肤裂开，拳头沾到了血。黏糊糊的鲜血飞溅到床单上，染出深红色的污斑。

「……呜……」

女人即使遭到殴打也不再挣扎，肉体几乎没有反应。

遭到这样不停殴打，是会要人命的。然而女子尚有一口气在，并不是因为史塔凡手下留情。女人之所以还能苟延残喘，是因为床垫分散了冲击力道。如果她是躺在硬床上挨揍，恐怕早已一命呜呼。

史塔凡出手这么狠，不是因为知道床垫有这种效果，而是因为女人就算死了也不关他的事。只要付点钱处理就能了事。

实际上，史塔凡已经在这家店里活活打死了几个女人。

不过，也搞不好是因为每次打死人都要付钱处理，多少伤了一点荷包，让他无意识地下手轻一点。

望着女人动也不动的脸庞，史塔凡伸出舌头舔舔自己的嘴唇。

这家娼馆正适合用来满足特殊的性癖好。一般娼馆绝不可能让客人做这种事。不，也许其实可以，但史塔凡不知道那么多。

有奴隶的时候多好。

咁撚重口味叫人點睇落去

一樣架咋

真係好重，睇到都痛

13卷小說小小劇透

我今晚出左信和, 個店員有機會星期五六番貨, 叫我睇實, 話 Overlord 小說真係好好賣, 1,2日就會無貨, on99

想問下動漫版有無出過 公會全家幅既相/畫面
想查證d野

講公會成員

係呀 小說有一幕係講攻略咗在墳墓
之後大家提議係 諸神的王座影張大合照
之後安茲拎張相出黎回味
想問下動畫有無回味呢一幕

應該係無, 一定唔齊42人

當時得27人攻略
重諗住cut圖出黎j

妳就想, 連小說都未有齊42個人嘅設定

個27個就夠啦~
其他後期入黎都無咩回憶可然
張大合照對安茲同命一樣咁重要 空巢老骨

寂寞真係最痛苦, 我明

有兩集

出前傳應該會幾好睇...

呢度有個懶人版

有無發現少咗邊個

下集就有得睇愛雪BB嘔

標準答案：上網訂

想即刻有得睇？ 電子版

電子版不了, 陣間等我搵下邊個網有得訂又快出貨先

愈係主角企愈後
倉助下邊隻樹人係咩黎

樹精黎
當時安茲吹雞叫晒所有npc圍隻樹王
佢見到班npc勁過13英雄 嚇到係咁拉倉助塊面

題外話 當時有段小插曲 就係科塞開大技斬樹王時
雅兒為咗希望安茲想見到既答案 去幫樹王硬食咗招大技 連隻手臂都失埋

點解好似無乜印象既 小說第幾卷？

恐怖公真係好撚恐怖，明明得剪影，但係都睇到打晒冷震，特別係伸隻甲由腳出來嗰下

莫莫大人 請問佢地會點呢
安茲：應該全部都會死

已經無畫到同配音佢地咬爆口入面D曱甴算好好多嫁啦 同埋D曱甴係眼上面爬

廣播劇黎

唔敢開眼

仲以為之後d小插曲
咩時間線左右

第8卷前? 好似係

時間線應該係蜥蝪人篇左右
因為王國篇已經提過

「據說這些好像是在約兩個月之內完成的……首先是解決耶·蘭提爾出現數千只不死者的事件。再來是殲滅北上的哥布林部落聯盟、在都武大森林采集極爲稀少的藥草、討伐巨型蛇怪、消滅來自卡茲平原的不死者師團。其他我還聽說他們打倒擁有強大力量的吸血鬼（Vampire）。」

極爲稀少的藥草就係魔樹度拎

個人認為隻魔樹係npc黎

真係好恐怖咩

我覺得制作組留左手 ,應該清楚show恐怖公個頭同個嘴既震動

不過我睇人地reaction個反應真係做多左

想問下第一季d野 勿屌

安茲用果堆木棍，裝備，沙漏係咪消耗品黎？用左就唔會再出現？

安茲許願果件道具無效，當唔當用左？

傾國傾城其實效果係乜？純粹使夏提雅完全獨立，對任何帶敵意目標完全反擊？

夏提雅自己本身復活道具係咪已經當消耗左？

同埋最後對戰個地下點解變左沙漠

啱啱重睇劇場版

求解答

木棍同沙漏係消耗品,應該冇得再入手,但安茲有大量

應該當用左

可以精神控制對方,但因為夏提雅係未被完全控制前打傷左控制者(後尾死埋,因為夏提雅既攻擊有咀咒效果醫唔返),所以佢冇收到任何柯打變左中立野怪

復活道具係消耗左

因為安茲招大招buff完之後用即死魔法就算有即死抗性都會死,所以大地同空氣都會死

傾國傾城係個阿婆控到夏狗前死左先中立狀態

如果班工作者咁勁，死晒嘅話唔可疑？

之後會唔會仲有傻仔入去？

小說係咪想係「班凡人搞咁多嘢最後係神面前都係傻仔」嘅框架下講人類幾幼稚？動畫似好多個短故事砌埋一齊冇乜重點

如果阿婆冇死係咪會成功控制埋夏提亞？

下集會講

印象中
嗰班友係帝國貴族委托嘅
安兹正正就係需要一個藉口去郁帝國

快D下星期二安茲出場

作畫有我的英雄學院咁已經夠

識郁就得

feel到你嘅要求係絕望到底先講得出

之後應該都係cg大放送

唔該晒咁多位巴打解答

因為動畫畫得幾怪

傾國傾城用完之後夏提雅個status好怪

一直稱安茲做大人但又攻擊佢

變左野生npc怪

變咗中立

都出山霸地盤,仲有咩可唔可疑,佢又唔係要引人入去

就係想引人知到我既存在
我唔係想要班雜魚見我 我係要你最高領導人黎見我

阿婆有死咩？我記得好似重傷昏迷

第4卷
「是『巨盾萬壁』和『神領縛鎖』啊。最近不但有土之巫女公主死于離奇爆炸中，現在居然連漆黑聖典也失去兩名大將啊……真是禍不單行。那麽重傷的是誰？」

「是凱瑞大人，好像是某種詛咒的效果，造成無法以治療魔法治好傷勢，所以撤退了。」

第10卷
「說的一點也沒錯，我們現在蒙受了巨大損失。漆黑聖典雖然已經複活，但人員有所空缺；陽光聖典瓦解，失去頭冠，巫女公主與凱瑞死亡；恢複國力可能得花上好幾十年。沒必要在這種狀況下，在沈睡的巨龍身邊烤肉吧。」

Thx 巴打，教國真係慘，損失左咁多勁人

損失左所謂既勁人

除左失去頭冠之外全部都係因為安茲佢地

想問滅國以土著黎講係咪好撚勁

今集個呀伯算勁 但係連D骨都打唔羸
但係滅國同戰鬥女僕長過到幾招(有冇認真過?)

想問會唔會做到黃金公主同守護者見面 想睇下有咩反應

滅國係除左神人同真龍王以外已知出過場最勁既土著(假設魔樹果d唔係土著)

下季啦,都未必有
下季除非做24集做埋聖王國
如果唔係做3卷斷左係聖王國上
除非唔做11卷

阿伯LV頂盡得20頭，仲要成80歲，比人圍死唔奇

而家既進度 係小說第幾卷

而家第7
1-5集做左第8
今季應該會做完第9
除非佢想1-2集做完第10卷d文戲

覺得今集應該可以做得精彩好多，
人類探索 大墓地 ，感覺好飛住去

第8集 - 完第7卷+皇帝出巡
第9集 - 墓地結盟+備戰
第10集 - 卡恩村之戰
第11集 - 羊仔

仲有2集唔知做乜好
會唔會真係拎黎火車第10卷

我地本來預期會有4集做
佢cut到2集半

呢季感覺好似比較悶

唔係掛
今集好正喎

完美虐殺
安茲大人萬歲

想睇殘忍啲，呢家睇係好笑 幾隻法追住班人個到笑到 恐怖公又唔夠恐怖，黑到乜都睇唔到

唔出得街

d甲由走入個口

記唔記得馬雷上集捉左個女人
果個女人仲慘,走入個口被人由入面開始食佢之後再治療
loop到佢聽話

上季

睇左維基講

btw最尾安恭隻眼D火搞到我諗起black rock shooter

信和有第十三卷啦

無咩反應 因為一早串通好
拉那好op從少少痕跡已經知道好多野
以現在既情況已經估到莫莫=安茲

有
滅國羅莉屌打虫妹

如果安排得好 呢一季係最威既一季
所有人都係為咗睇安茲屌打王國

兒童向

因為counter佢姐

你都無講其他因素 克屬都係一場戰鬥

問題係佢淨係打到蟲妹
其他無一個打得贏

咁仲唔夠，佢隻打法係用殺蟲水噴昆蟲

不過都磨左佢好耐血先打得贏，如果有多個死騎或者死靈法師一早打得贏

完全唔夠，一集一個鐘就差唔多

唔可以咁計
如果用索留香黎同羅莉打 係咪要讓索留香先出一招先
索留香玩暗殺英光明正大咁打實輸架三圍又唔高

如果1v1打就唔限種類技能打架啦
如果安茲同塔其米打 咁係咪要讓安茲出十招先
雖然讓咗都唔夠打

佢果招係打蟲屬性會令佢硬直同抗性下抗（？）

而且蟲妹技能武器都係蟲黎，咪無手段應該囉

好似夏狗咁，都係安茲天敵黎

你話唔比用課金野，點打得贏，你睇佢女武神，吸血長槍，加埋吸血鬼但修神聖系，你唔個頭唔個路邊有可能單挑贏

同埋睇維基係滅國課晒金用晒D裝備先羸

當然計lv佢平a都打死滅國

好似老太婆留比佢，老太婆係十三英雄度拎，都要磨佢咁耐血

咁點先算一場戰鬥先
用咩做準則先
克屬唔算贏要回先算贏

你都識講課金 咁夏狗d裝又咪課返黎
點解又計算在內

可能係計兩隻野除裝唔用技能平a睇下邊個死先

呢個世界平均人都係10lv度
30lv已經係英雄，極限黎

得穿越既人先99lv

安茲死騎都35lv一隻滅國啦

呢個世界邊有人夠佢地抽正常手段

好似對上果班玩家都係悶到自相殘殺

有一班就不停死死到勁低lv先死

夏狗天生就係剋死安茲，大家都用平時pk套裝（安茲都係課金嫁）佢自己都話會輸

所以先用呢啲手段打贏夏狗

咁羅莉係蟲克制 有克蟲技又唔俾用
人地職業係咁又唔俾人贏

重有夏狗個場 就算有課金裝分分鐘輸
夏狗差一下就cut安茲技 如果無拉到仇恨值 安茲實收皮 佢連復活戒都除埋

夏狗輸戰術 佢可以打贏安茲
所以克屬唔係屈晒 睇佢點打法

未到戲玉你嘈咩

我無講d咩wo

啲劇情好多都cut晒
想睇個廢老同安茲打

最好打國王篇個到唔好做到咁hea，乜都cut晒，唔喺真喺會失望

恐怖公

隻高級雞係被人玩到有心理陰影
班黑幫宜家係好驚任務失敗再被人捉入去洗禮
對神上接近極度心慌慌,個黑幫係驚到團結要日日問大家任務進度同身心需求
個女直頭長期胃痛 ,btw 我好同情佢地,但另一個角度睇有全世界第一大幫射住其實好幸福
例如光頭王帝同某隻鼠既國王 最記得小說講佢地2個做左fd 識得體諒失敗者既心情仲話睇下下堡受害者係邊個咁唔好彩,個期睇到呢part笑到停唔到

唔係前5集
今集就唔洗縮到咁,班友入去連死法都睇唔到直接黑畫面就飛去第條TEAM度

小說有公主同雅貝係到傾少女心事

咁大家都睇到蟲妹係無手段打滅國啦，滅國無殺蟲水，蟲妹平a都打死佢添

咁咪証明羅莉>蟲妹
佢用職業壓制咪佢勁
等同安茲用魔法屌打人地 唔通又話試下同lv唔用魔法睇下我會唔會打到你變骨碎
事實羅莉係實力贏蟲妹 蟲妹的確輸係職業上 但係羅莉都輸lv 大家都有利弊 所以呢場戰鬥係合理的

俾人打到還唔到手係壓倒勝 都係合理戰鬥
咁都唔計合理戰鬥 邊種先算贏得合理 巴打講一場係合理

由啱啱呢一集從小說開始睇
應該係邊度

第7卷

呢集好撚快完

帶左戒指係完全睇唔到
睇返夫路達接見飛飛同娜貝個part講過話係乜柒都睇唔到所以佢覺得好奇怪

根本一班埼玉黎

佢隻戒指可以隱藏魔法殘餘量
人地嘔 係因為條女天生可以睇到魔量
安茲當時既狀態係非buff同滿魔狀態
所以唔係最頂峰狀態 咁都嘔

同藥師一樣稀有種黎

女僕團長原來唔係最勁個個

第7卷第4章
跟住就可以睇第9卷

最勁係未妹

娜貝叫未妹?

點解咁叫

唔係娜貝
係戰女僕最勁既隱藏人物既(守係第八階層)
當年1500玩家(第8層得返13xx人)攻大墳墓團滅係第8層之後報俾gm聽安茲開掛
100lv

未出過場既戰鬥女僕?

未
王牌之一
重有一隻係盧貝多(雅兒3姊妹最細)
全公會最勁 勁過塔其米

點解會有呢D咁勁既npc

呢隻咪未妹羅

如果遲D有 1500人打大墓地既外傳就好
起碼唔係土著 係玩家

應該有機
不過唔知幾多年後有

點解嗰時安茲要將六連星改為七姐妹模式？

睇完13卷，劇情真係好撚精彩

劇透，未睇唔好開
[member]

唉屌你老母連狗，預覽睇過幾次無事先出，結果變左劇透撚

你得3層

我落左4層但係後面果個[/member]唔見左

唔想

淨係想睇主角屈機

咩叫咁都嘔，對作地黎講已經係神既存在，你睇下夫路達咩反應先啦

得番下體

呢個post最好睇係劇透

有咩問題
戰士長面對住黑山羊幼子又咪咁打
黑山羊個畫面如同煉獄一樣 唔會差得過見到神掛
班指甲刀等既蛋散都係咁打啦
個人心理質素問題且 用獅心就無視個可怕証明當時都唔係太過可怕
頂得住咪無野羅 唔使介意咁多

好撚慘

岩岩先睇,個天武吹到勁過戰士長,即係起碼有30LV 啦
倉助應該35-40LV?
但比倉助屌打咁
係倉助勁左,定佢吹出黎

睇完13卷嘅可唔可以答我一個問題

後者

真不愧安茲大人

倉助一向好勁，學埋武技仲勁，森林賢王唔係講笑

女僕最勁係最細個個末妹 80lv?

100lv

倉助不嬲勁過戰士長
作者強度排行
齊裝戰士長>倉助>戰士長
戰士長要屈裝先贏到倉助

原來飛飛得30

右邊最上面果個係邊個黎

教國漆黑聖典隊長，神人來的

仲以為睇錯，因為見唔到絕死喺佢上面

呢張舊圖黎，得第一季既人物

第2季個張見d仆街亂貼好多野上去就廢事貼個張算

貼埋啦
笑吓都好

絕死有得同主角打下，原世界既overload

the goal of all life is death
widen magic ‧ cry of the banshee

有冇link

overlord定超載

小說講到絕死見過安茲/npc未？

好想睇佢發晒姣逆求婚

Google overlord等級表有好多張

唔知邊張先啱

未
作者最鍾意吊人癮
龍王、神人同八欲王依類重頭戲一定放係最後
應該最少14卷要玩埋個龍王國之後先會入依3個重頭戲既其中一個

天武勁唔勁過戰士長 就唔知
但係本身倉助係over 30lv好似4字頭（極懷疑非土著）

舊時既倉助係要13英雄or幾個精鋼先55開

佢係亂中生智順水推舟
重要屈9小迪蠢蠢

100

飛飛屈裝
本身無戰技
靠外手套（無記錯係手）加攻速
半身紫裝

見到d唔知咩黎都唔洗深究
ps扭計骰係絕死

做咩安茲大人變左女人

gag圖黎

右邊係六大神?

BTW有無人有娜貝放空晒果時個樣

我上網睇既web版13卷聖王國的聖騎士同書版有無咩唔同？

正版d用字會準確易明D

ok,我怕劇情有唔同到

睇完13卷就個安茲大人有幾偉大

未 絕死自hi中

web版定網上睇？
兩樣野黎
web版劇情唔同 黑暗d

齊裝戰士長係好撚屈機既......土著黎講

有戒指升5lv
魔化刀
其他就唔記得
又係屈裝（除咗戒指 其他係藍/綠裝）

係咪都買書支持啦

利申 之前睇完百度偷跑 今日去買翻實體書

窮j睇2手書

btw記得唔好去中聯辦書局買

去開信和

其實我估絕死點都會輸
當佢好勁打得低一個百級守護者
換來既係比幾個憤怒既百級圍
分分鐘教國都比人剷平埋
當然,數就咁計,就要睇作都點演繹

之前証實咗
全裝既絕死>空裝夏狗
全裝夏狗>全裝絕死

當時絕死問隊長頂咗夏狗一招 覺得我有無得同佢打
隊長答無絕死咁勁 當時絕死已經自hi緊
但係隊長心諗如果對方有裝or多過一隻 我地一定面對緊一個滅族既戰鬥 簡單d講隊長諗既方向係岩

作者話過曾經想兩句就做完教國
意思大約係安茲叫迪米去搞教國
之後過一陣迪米一句已經搞掂就完

即係迪米依個最廢既100lv可以滅成個教國(最多帶埋佢d手下)

網上，第13卷尾講到聖王國條女搵返安玆同認安茲先係真正既正義

劇透撚

佢招落石已經滅咗人地d屋呀城牆

睇睇下已經代入左飛飛
如果死任何一個npc 我都會好嬲

細膽課金狗.

空巢老骨
當仔女咁對待架

死左咪複活囉

點解隻game可以整啲咁撚勁嘅npc出嚟用

守公會據點

原本隻game都有個個都100架啦
係班上低lv定唔知等級有限制個個都咁低lv